<resources>
    <string name="app_name">ForePlayApp</string>
    <string-array name="activity_level1">
        <item>%2$s: %1$s te llena de besos el cuello. Ojo con las mordidas.</item>
        <item>%2$s: %1$s te devora las orejas.</item>
        <item>%2$s imagina que eres seguridad. Debes cachear a %1$s para ver que no oculte nada. No olvides ninguna parte.</item>
        <item>%2$s: %1$s dibuja un corazón con crema alrededor de tu ombligo y lo limpia con la lengua.</item>
        <item>%2$s: Te has ganado un masaje de cabeza realizado por %1$s! Libera stress con un masaje en toda tu cabeza, incluido el cuello.</item>
        <item>%2$s: %1$s te va a realizar un masaje de cuello y espalda con mucha crema y esmero. Disfrutalo</item>
        <item>%2$s: %1$s dibuja un corazón con crema en tu cuello y lo lame todito.</item>
        <item>%2$s muestrale tu ropa interior a %1$s.</item>
        <item>%2$s besa apasionadamente a %1$s</item>
        <item>%2$s seduce a %1$s diciéndole al oído todas las cosas que te gusta hacerle y que te haga a ti.</item>
        <item>%2$s: %1$s te debe realizar un masaje de pies.</item>
        <item>%2$s: %1$s pone crema en los lobulos de tus orejas y en tus labios, para quitarla con la lengua.</item>
    </string-array>

    <string-array name="activity_level2">
        <item>%2$s dibuja 3 puntos con crema donde quieras en tu cuerpo. %1$s debe quitarlos con la lengua.</item>
        <item>%2$s: %1$s debe pasarte crema por los pezones y lamerlo todo hasta no dejar nada</item>
        <item>%2$s: Invierno. %1$s te pasa hielo por las nalgas. disfruta la sensación helada.</item>
        <item>%2$s: %1$s debe frotar donde desee su cuerpo con el tuyo.</item>
        <item>%2$s: Mientras estás de pie %1$s besa tu zona abdominal mientras acaricia tu trasero.</item>
        <item>%2$s te haz ganado un baile erotico. %1$s seducelo pero recuerdale que no está permitido tocar</item>
        <item>%2$s: %1$ste da 2 besos apasionadas en cada nalga.</item>
        <item>%2$s prepara la camara. %1$s posa para ti. Debes hacer 3 fotos hot.</item>
        <item>%2$s tiembla mientras %1$s pasa hielo por tus pezones. Está permitido también usar la lengua.</item>
        <item>%2$s: %1$s te dibuja un camino con aceite desde cuello hasta una nalga. %1$s debe recorrerlo con la lengua.</item>
        <item>%2$s: %1$s te dibuja un camino con aceite desde el cuello, pasando por tu pecho hasta la cintura. %1$s debe recorrerlo con la lengua.</item>
        <item>%2$s, succiona y lame todos los dedos de una mano de %1$s.</item>
    </string-array>

    <string-array name="activity_level3_female">
        <item>%2$s disfruta de un buen masaje de parte de %1$s, con crema desde la cintura hasta los pies. esta muy permitido tocar.</item>
        <item>%2$s: %1$s se masturba para ti. Tu puedes hacer lo mismo</item>
        <item>%2$s ponte sabor en el clítoris y disfruta mientras %1$s lo prueba. Debe hacerlo suavemente</item>
        <item>%2$s siéntate sobre o delante de %1$s y disfruta mientras besas tu cuello y miman tu sexo</item>
        <item>%2$s besa apasionadamente 5 lugares del cuerpo de %1$s</item>
        <item>Revisión trasera.%2$s ponte de pie contra una pared mientras %1$s masajea TODO tu trasero, mientras besa tu cuello.</item>
        <item>%2$s masturbate de pie mientras %1$s te besa el cuello y la espalda.</item>
        <item>Frío Polar. %2$s podras aguantar mientras %1$s te masturaba con un hielo en la mano ?</item>
        <item>%2$s: %1$s te practican sexo oral con hielo en boca.</item>
        <item>%2$s: %1$s te masturba con aceite o saliva solo con la punta de un dedo.</item>
        <item>El lado oscuro. %2$s mientras tu te masturbas %1$s besa y lame tu lado más oscuro</item>
        <item>%2$s: %1$s venda tus ojos y pasa su lengua por donde le plazca</item>
    </string-array>

    <string-array name="activity_level3_male">
        <item>%2$s: %1$s debe lamerte 5 veces desde los testículos hasta el glande</item>
        <item>%2$s: %1$s se masturba para ti. Tu puedes hacer lo mismo</item>
        <item>%2$s: %1$s te encrema o ensaliva tu pene para masturbarte muy lentamente.</item>
        <item>%2$s permite que %1$s te masturbe usando sus senos</item>
        <item>%2$s besa apasionadamente 5 lugares del cuerpo de %1$s</item>
        <item>Revisión trasera.%2$s ponte de pie contra una pared mientras %1$s masajea TODO tu trasero, mientras besa tu cuello.</item>
        <item>%2$s masturbate de pie mientras %1$s lame tus testiculos</item>
        <item>Frío Polar. %2$s podras aguantar mientras %1$s te masturaba con un hielo en la mano ?</item>
        <item>%2$s te ensucias tu pene con crema. %1$s debe limpiarlo con su boca</item>
        <item>%2$s disfruta mientras %1$s te masturba con lenceria erotica</item>
        <item>Dolor y placer.%2$s, %1$s te practica sexo oral dando pequeñas mordidas</item>
        <item>%2$s: %1$s venda tus ojos y pasa su lengua por donde le plazca</item>
    </string-array>

    <string-array name="activity_level4_female">
    <item>%2$s vendale los ojos a %1$s y hazle lo que tu quieras</item>
    <item>%2$s debes grabar video mientras %1$s te practica sexo oral. Pueden verlo juntos</item>
    <item>%2$s has que %1$s se acueste boca arriba y ponte encima de el mientras te practica sexo oral</item>
    <item>%2$s acuéstate sobre tu estómago mientras %1$s te practica sexo oral</item>
    <item>%2$s has obtenido el preciado COMODIN! %1$s debe hacerte lo que TU QUIERAS</item>
    <item>%2$s atale las manos %1$s y dale placer como quieras</item>
    <item>%2$s haz una pose de yoga para que %1$s te practique sexo oral.</item>
    <item>%2$ quedate de pie mientras %1$s se sienta en el piso y te practica sexo oral.</item>
    <item>%2$s: %1$sa te practica sexo oral, hasta que se derrita un pequeño chocolate que puso en tu boca.</item>
    <item>%2$s practica el 69 con %1$s</item>
    <item>%2$s acuéstate mirando el techo y disfruta mientras %1$s te lame y juega con su dedo en tu interior</item>
    <item>Imaginación a full.%2$s pídele a %1$s que te practique sexo oral en alguna pose o lugar totalmente nuevo.Tu eliges!</item>
    </string-array>

    <string-array name="activity_level4_male">
    <item>%2$s vendale los ojos a %1$s y hazle lo que tu quieras</item>
    <item>%2$s debes grabar video mientras %1$s te practica sexo oral. Pueden verlo juntos</item>
    <item>%2$s recibes sexo oral parado y mientras %1$s esta arrodillada</item>
    <item>%2$s recibes sexo oral con %1$s acostada enseñando su trasero. Disfruta la vista</item>
    <item>%2$s has obtenido el preciado COMODIN! %1$s debe hacerte lo que TU QUIERAS</item>
    <item>%2$s atale las manos %1$s y dale placer como quieras</item>
    <item>%2$s has que %1$s se acueste boca arriba y ponte encima de ella mientras te practica sexo oral</item>
    <item>%2$s acuestate boca arriba, %1$s te practica sexo oral sobre ti en posicion perrito, como en un 69.</item>
    <item>%2$s: %1$sa te practica sexo oral, hasta que se derrita un pequeño chocolate que puso en tu boca.</item>
    <item>%2$s practica el 69 con %1$s</item>
    <item>%2$s: %1$s debe lamer tus testículos. %1$s si te sientes de humor puedes acariciar su retaguardia.</item>
    <item>Imaginación a full.%2$s pídele a %1$s que te practique sexo oral en alguna pose o lugar totalmente nuevo.Tu eliges!</item>
    </string-array>







</resources>
